陣間記者會 班記者應該都懶得理份政治篤灰報告

斷估班記者集中問完又問安排武漢專機問題

今日好似無行會喎，避走埋

咁癲。。。